﻿ Ổ_đĩa_cứng siêu nhỏ mới của Cornice
Dòng sản_phẩm này được công_ty phát_triển lên từ dòng sản_phẩm Cornice ' s Dragon 4GB đến 6GB thành Cornice ' s Dragon 8GB đến 10 GB . Và kích_thước thì được làm cho thon gọn và nhỏ hơn đến không_thể ngờ . Các thông_tin đính kèm cho thấy , với một ổ_đĩa_cứng kích_thước 40x30x3.75 ( mm ) , cân nặng 10,5 gram , có sức chứa là 10 GB . Tốc_độ truyền_tải 6MB / s , điện_năng tiêu_thụ bình_quân từ 4,5 W cho_đến 10,8 W tùy tác_vụ ( xem phim , nghe nhạc ... ) .
Điều này sẽ gây được chú_ý rất lớn từ các nhà_sản_xuất các thiết_bị điện_tử di_động như máy chơi nhạc , máy xem video , điện_thoại_di_động . Các thiết_bị của họ sẽ có sức chứa nhiều hơn nhờ vào dòng đĩa_cứng mới này .
Ông Camillo_Martino , CEO của hãng Cornice cho_biết , dòng sản_phẩm đĩa_cứng micro Dragon của Cornice sẽ là giải_pháp lưu_trữ mới cho các khách_hàng . Hãng_Cornice đang ở trong cuộc đua với các công_ty sản_xuất bộ_nhớ flash , bằng mọi cách nâng cao khả_năng lưu_trữ trên các ổ_đĩa ngày_càng nhỏ hơn . Hiện_nay sản_phẩm của Cornice có_giá 18,5 USD cho mỗi GB , rẻ hơn nhiều so với bộ_nhớ NAND-flash ( có_giá từ 35-45 USD trên mỗi GB ) . Với việc giảm đi 40% kích_thước của ổ_cứng , có_thể nói Cornice ' s Dragon là dòng đĩa_cứng nhỏ nhất thế_giới hiện_nay .
Công_ty cũng đã phát_triển một mẫu đĩa USB sử_dụng các ổ_đĩa_cứng của mình làm kho lưu_trữ .
Sản_phẩm của Cornice đã được công_ty SAMSUNG sử_dụng trong điện_thoại_di_động SGH-i300 có tích_hợp chức_năng của một máy nghe nhạc , được bày bán ở châu Âu vào tháng 11 năm_ngoái và một_số hãng khác trong đó có Creative_Techology .
Bạn có_thể tìm_hiểu thêm thông_tin từ địa_chỉ sau : http : / / www.corniceco.com/products/dragon-series.html
H& amp ; Q
